【流感肆瘧】人多嘅地方記得帶口罩

流感肆瘧，去人多嘅地方要帶口罩，聽日邊度多人，咪中環囉。